有無巴絲想一齊打下麻雀仔呀？

想玩，但無腳，一齊玩下？

我想打下你隻雀仔呀 幾時約出嚟呀

屌